# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: goldenCursor 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@freelists.org\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-18 05:37+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-09 08:15+0900\n"
"Last-Translator: Dong hui Park <hi@aheu.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.1\n"

#, fuzzy, python-format
msgid "Mouse positions for %s"
msgstr "%s에 위치 없음."

#, fuzzy
msgid "New mouse position"
msgstr "위치 저장"

#. Translators: The label for the combo box of the mouse positions in the current application.
#, fuzzy
msgid "&Saved mouse positions"
msgstr "위치 저장"

#. Translators: the column in mouse positions list to identify the position name.
msgid "Name"
msgstr ""

#. Translators: the column in mouse positions list to identify the X coordinate.
#, fuzzy
msgid "Position X"
msgstr "위치 목록"

#. Translators: the column in mouse positions list to identify the Y coordinate.
#, fuzzy
msgid "Position Y"
msgstr "위치 목록"

#. Translators: the button to jump to the selected position.
msgid "&Jump"
msgstr ""

#. Translators: the button to rename a mouse position.
#, fuzzy
msgid "&Rename"
msgstr "변경"

#. Translators: the button to delete the selected mouse position.
#, fuzzy
msgid "&Delete"
msgstr "삭제 &d"

#. Translators: the button to clear all mouse positions for the focused app.
#, fuzzy
msgid "C&lear positions"
msgstr "위치 저장"

#. Translators: The label of a button to close the mouse positions dialog.
msgid "&Close"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "&X position"
msgstr "위치 저장"

#, fuzzy
msgid "&Y position"
msgstr "위치 저장"

#. Translators: The label of a field to enter a new name for a mouse position/tag.
#, fuzzy
msgid "New name"
msgstr "변경"

#. Translators: The title of the dialog to rename a mouse position.
msgid "Rename"
msgstr "변경"

#. Translators: An error displayed when renaming a mouse position
#. and a tag with the new name already exists.
msgid ""
"Another mouse position has the same name as the entered name. Please choose "
"a different name."
msgstr ""

msgid "Error"
msgstr "오류"

#. Translators: The confirmation prompt displayed when the user requests to delete the selected tag.
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the position named {name}? This cannot be "
"undone."
msgstr ""

#. Translators: The title of the confirmation dialog for deletion of selected position.
#, fuzzy
msgid "Delete position"
msgstr "위치 저장"

#. Translators: The confirmation prompt displayed when the user is about to clear positions.
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to clear mouse positions for the current application "
"({appName})? This cannot be undone."
msgstr ""

#. Translators: The title of the confirmation dialog for clearing mouse positions.
#, fuzzy
msgid "Clear mouse positions"
msgstr "위치 저장"

#. Translators: A dialog message shown when tags for the application is cleared.
#, python-brace-format
msgid "All mouse positions for the application {appName} has been deleted."
msgstr ""

#. Translators: Title of the tag clear confirmation dialog.
#, fuzzy
msgid "Mouse positions cleared"
msgstr "위치 저장"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
msgid "Golden Cursor"
msgstr ""

msgid "&Golden Cursor..."
msgstr ""

msgid "Golden Cursor add-on settings"
msgstr ""

#. Translators: message presented when no mouse positions are available for the focused app.
#, fuzzy, python-format
msgid "No mouse positions for %s."
msgstr "%s에 위치 없음."

#. Translators: input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Opens a dialog listing mouse positions for the current application"
msgstr ""

#. Translators: edit field label for new mouse position.
#, python-brace-format
msgid "Enter the name for the current mouse position (x: {x}, Y: {y}"
msgstr ""

#. Translators: title for save mouse position dialog.
#, fuzzy
msgid "Save mouse position"
msgstr "위치 저장"

#. Translators: presented when position (tag) has been saved.
#, fuzzy, python-format
msgid "Position has been saved in %s."
msgstr "%s에 위치 저장됨."

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Opens a dialog to label the current mouse position and saves it"
msgstr ""

#. Translators: input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Changes mouse movement unit"
msgstr ""

#. Translators: reported when new mouse coordinate announcement is on.
msgid "Report new mouse coordinates on"
msgstr ""

#. Translators: reported when new mouse coordinate announcement is on.
msgid "Report new mouse coordinates off"
msgstr ""

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor add-on command.
msgid "toggles reporting of mouse coordinates in pixels when mouse moves"
msgstr ""

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Reports current X and Y mouse position"
msgstr ""

#. Translators: presented when toggling mouse arrows feature.
msgid "Mouse arrows on"
msgstr ""

#. Translators: presented when toggling mouse arrows feature.
msgid "Mouse arrows off"
msgstr ""

#. Translators: input help mode message for a Golden Cursor add-on command.
#, fuzzy
msgid "Toggles mouse arrows to move the mouse with the arrow keys"
msgstr "Golden Cursor 키보드를 사용하여 마우스 이동"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
#, fuzzy
msgid "Moves the Mouse pointer to the right"
msgstr "마우스 포인터를 오른쪽으로 이동합니다."

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
#, fuzzy
msgid "Moves the Mouse pointer to the left"
msgstr "마우스 포인터를 왼쪽으로 이동합니다."

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
#, fuzzy
msgid "Moves the Mouse pointer down"
msgstr "마우스 포인터를 아래로 이동합니다."

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
#, fuzzy
msgid "Moves the Mouse pointer up"
msgstr "마우스 포인터를 위로 이동합니다."

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid ""
"Opens a dialog to enter the X and Y coordinates for the mouse to move to"
msgstr ""

#. Translators: presented when mouse movement is restricted to current application.
msgid "Mouse movement restricted to current application"
msgstr ""

#. Translators: presented when mouse movement is unrestricted.
msgid "Mouse movement unrestricted"
msgstr ""

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid ""
"Toggles mouse movement restriction between current application and "
"unrestricted"
msgstr ""

#. Translators: This is the label for the Golden Cursor settings dialog.
msgid "Golden Cursor Settings"
msgstr ""

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. Golden Cursor settings dialog.
msgid "&Announce new mouse coordinates when mouse moves"
msgstr ""

#. Translators: The label for a setting in Golden Cursor settings dialog to change mouse movement units.
msgid "Mouse movement &unit (in pixels)"
msgstr ""

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#, fuzzy
msgid ""
"Allows you to control the mouse movement with the keyboard. for further "
"details please visit the addon guide help."
msgstr ""
"화살표 키로 마우스 움직임을 제어할 수 있습니다. 자세한 내용은 추가 기능 도움"
"말을 참조하싶시오."

#~ msgid "choose a item of this list"
#~ msgstr "목록에서 항목 선택"

#~ msgid "&rename"
#~ msgstr "변경 &r"

#~ msgid "c&lear"
#~ msgstr "초기화 &l"

#~ msgid "no selection"
#~ msgstr "선택되지 않음"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "편집"

#~ msgid "the position has been deleted."
#~ msgstr "위치 삭제됨."

#~ msgid "the list has been cleared."
#~ msgstr "목록 초기화됨."

#~ msgid "An NVDA settings dialog is already open. Please close it first."
#~ msgstr ""
#~ "NVDA 설정 대화상자가 이미 열려 있습니다. 먼저 이전 설정 대화상자를 닫아주"
#~ "십시오."

#~ msgid ""
#~ "To open a list showing the points that have already been saved for this "
#~ "application."
#~ msgstr "응용 프로그램에 저장된 위치 목록을 보기 위한 목록을 엽니다."

#~ msgid "Enter the value for position name you wish to save."
#~ msgstr "저장하고자 하는 위치 이름 값을 입력합니다."

#~ msgid "please enter the value for the name of the position."
#~ msgstr "위치 이름 값을 입력하십시오."

#~ msgid "to save a the current position."
#~ msgstr "현재 위치를 저장합니다."

#~ msgid "to select a value for mouse movement (1, 10, 20, 50. 100."
#~ msgstr "마우스 이동 값 (1, 10, 20, 50, 100)를 선택합니다."

#~ msgid "report pixels off"
#~ msgstr "픽셀 알림 끔"

#~ msgid "report pixels on"
#~ msgstr "픽셀 알림 켬"

#~ msgid "toggle reporting of pixels"
#~ msgstr "픽셀 알림을 토글합니다"

#~ msgid "%d , %d"
#~ msgstr "%d , %d"

#~ msgid "report the positions of the mouse."
#~ msgstr "마우스의 위치를 알립니다."

#~ msgid "Enter the value for position number you wish to jump to"
#~ msgstr "이동하고자 하는 위치 값 입력"

#~ msgid "Jump to position"
#~ msgstr "위치로 이동"

#~ msgid "please enter comma between the first and the second number"
#~ msgstr "첫 번째와 두 번째 숫자를 쉼표 사이에 입력하싶시오"

#~ msgid "please enter an integer number."
#~ msgstr "정수를 입력하싶시오."

#~ msgid "type the x/y value you wish the cursor to jump to"
#~ msgstr "이동하고자 하는 커서의 x/y 값 입력"

#~ msgid "restriction on"
#~ msgstr "제한 켬"

#~ msgid "restriction off"
#~ msgstr "제한 끔"
